(階級鬥爭)今日冇一千蚊開工利是，老衲將會發起工業行動抗爭到底

你出返去做嘢先啦，屌你老母